如果搭膊頭係推佢離開，咁呢張係乜？

護送數名任職薄餅師的良好市民回家？

屌你老母！

有無人知？

新界北總區副指揮官曾正科交代及回應記者元朗721事件

防暴警察與市民同樂一起打棒球

up

個位係殘疾人士
碌長棍係延伸手臂

做出將會全壘打的告示

導緊白衫向善, 希望同白衫嚟返場捧球友誼賽

白衫人趕狗

同白衫市民一齊用枝棍觀星囉

佢講咩都得，完

吓，我見唔到攻擊性武器，淨係見到用來整面包既面包棍咋喎

官方回應：假的！全部都是假的！
轉個頭拉埋影嗰個當冇事發生

扶大肚婆過馬路

提醒佢哋今日唔係著防暴裝 企返開少少

狗：沒事兒沒事兒

旗鼓相當原來係講呢d

推 所羅門：白衣人向警察salute 顯示他收警察order施襲。 - 分享自 LIHKG 討論區

似啦似啦

KEEP住SHARE！

背包收埋支野就叫藏有攻擊性武器, 呢班手持木棍就無事

警方與民同樂打棒球
你見防暴full gear就知佢做接球

指示緊佢離開

全部都是面包師

個防暴警咁似鄧炳強既

同佢一齊離開

推

聽講係做緊運動
打緊棒球
警民互動

罊竹難書

與警暴同行！

拎住支棒球棍都可以無事
不如佢話岩岩帶頭盔練波?
btw後生仔拎呢支野出街比人拉左告埋暴動

提提大家，有個麵包師父手足因為有麵包棒俾人判左8個月

𠴱個係盲人，𠴱支係盲公竹。
警賊叔叔扶盲人過馬路。

白色上衣代表純潔，支棍係佢手臂既伸延，佢同在場人士敬禮
成個畫面係向香港人致敬

手套都無接球
隻狗應該手骨都就斷
以後都行唔到路

係鄉黑警合作呀！

睇唔到、見唔到、冇證據顯示

你問呢個問題之前...
你係咪唔記得721發生咩事？！

早兩日先大有個真麵包師傅因為支棍被判九個月

狗賊：我唔知 我睇唔到

與友同行，郊遊結伴

好易答啫, 夠無恥乜都講得出啦而家.
後面隻狗咪趕緊人走lor, 前面隻狗見到白衣人揮棍指向人群, 擔心人群安危所以先望向個邊lor .

完全係出於先關心左市民安全為出發點.
完.

屌你老母！

便衣嚟
咪同防暴差唔多

咪就係護送咋嘛
白衫：呀sir我住嗰邊嘅！

btw推到警謊解釋 想聽下創意答案

以後黑社會開片，D狗係咪只會勸喻雙方離開?

肯定係舉報記者影住佢地

無事無事，我哋保你

隔離枝鐵通 一定係為食客補充鐵質

葉sir 需要你地幫手
佢就係721拍鄉黑膊頭嘅葉文狗

有木棍係手好似可以坐9個月
有近期案例

不過撐警無事

屌佢老母，之前麵包師傅比人搜到有麵粉棒都比人判，依啲反而乜都睇唔到、無事

問下葉sir啦 鍾意del cm 留低藍絲狗9up

以後見到警察要吐口水致敬

當日721拍鄉黑膊頭嘅垃圾狗 葉文權

大家pm佢啦 葉狗權

舉高雙手投降

瘋狂SHARE

史實不容扭曲

狗隊: 各位睇野太表面啦, 當時係一位良好市民為那位警員指示離開方向, 並非各位所想的恐嚇他人

rthk：你班狗攞我新聞片問過我未

放棒球棍喺車尾箱係意圖傷人，
手揸棒球棍指罵記者係無可疑。

準備去日職棒友誼賽

黑警藉口做咩作D唔作D

用念力防守

兩警員正在近距離監視一批白衣可疑人物，但最終無發現他們有任何非法行為

真係有推白衣人

Push

話比驚察知個月亮好光

屌

係薄餅師傅護送差佬就真

驚謊

[當日3大突發拎]
721 中午已經連登有人開POST 連登仔仲負評 笑9人
而家BIN 9你C 人地INSIDER 有內幕料
快撚D幫手推返舊POST上黎
日頭已經有鄉黑, 亦事前有內幕料爆對話圖

突發！今日唔好着黑衫入元朗

「突發」元朗鄉黑已出車

突發！元朗真係有社團準備開波！

做法唔完美 可改善

...

樓主會唔會被暗殺

打緊棒球

警察官方話見唔到有

俾埋新聞你睇啦

屌又要諗成年

齊齊打棒球 全民運動

依家帶遮就話你改裝成伸縮武器，白衣暴徒攞住棍就見唔到

準備打全壘打

都係講大話昆鳩啲無腦藍絲啫

鏡頭淨係影到一部份人士未能反映當時情況
一定係講緊個波已經飛出場外面

Er...Er...準備... 大家係咪唔記得721當晚長洲發生咩事

點解你會改個咁嘅名

咩料呀 川普竟敢推我地習大大

push

阿蛇，你睇吓天上嘅星星（痴線）

你係咪唔記得左港島區發生咩事

屌你咪再問啦

在警方告誡下離開

大概佢指住個波飛咗出場區

呢張係叫警民關係良好
你睇吓
真正嘅市民係唔會悔辱警察
PPRB請唔請人?

打緊棒球
聯誼活動

警謊：俾多年時間我諗諗，下年再拉幾件黃絲時答你

地盤工人追討欠薪 現場氣氛良好 (圖為警方協助維持秩序。)

麵包師傅管有木棍六角匙都罪成

麵包師傅

你要將個畫面拉闊

拉到咁闊就差唔多了

便衣

Telling the guy : Hey don't walk too close, it is dangerous.....

Another popo showing good relationship between popo and "HK citizen", regardless of WHO THEY ARE. They can walk , and talk together.

：喂，小心拜登

個反黑入去傾完散先係問題
唔係幾個散仔搭膊頭嘅問題